【塞爆青嶼幹線】雙向收費令交通大混亂 禍延屯門公路大欖隧道

今早是青嶼幹線實施雙向收費後第二日的首個上班日，由於入機場方向的收費站未完成改建，有五條收費通道需要封閉進行工程，令收費站無法有效處理駛入機場方向的車輛，導致今早出現大塞車，情況至今未有改善，車龍更影響了屯門公路及大欖隧道。

運輸署宣佈，屯門公路往荃灣方向的交通繁忙，龍尾已到掃管笏，而大欖隧道往九龍方向的交通繁忙，需要實施間歇性封閉。